想戒煙 有無過來人比心得

煙齡三年
每日食五支左右
食緊五號煙
Final或好多野做就會食好多
有無巴打戒到可以比建議小弟

8至10年煙齡，一日包半，戒左2年完全無食，好睇決心，戒左第三次先成功戒到，之前兩次都係一個月無食之後失敗，同埋少啲落酒吧。

4至5年煙齡
每1日至少1包
戒左接近兩年
其實無乜心得
死頂唔好食就得
當你想食嗰陣
咪搵其他野咬下eg.香口膠
頭一個禮拜最難頂
過左就無乜野
你一日食得嗰5枝
咁條癮都唔係好深姐

唔想食就自然唔食
我都唔知點解